【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

【每日任務@4Jun】
💎日本命力💎

😡1.派嬲

🗣2.請願

🙅🏻‍♀️3.永久抵制

👍🏻4.互Like留言

日本命力努力經營品牌形象👍
唔通要比TVB廣告一鋪清袋 ？
———————————
👻記得CLS我地！

💁🏼‍♀️Facebook:

💁🏼Telegram:

Bobo

報平安

咁都輸

冇事

你又開po呀

等其他人上水

今日比想像中多人好多

唔係阿,I mean頭香

庫仔

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

啱

我仲係出面

都話我對香港人好有信心㗎嘛

咁你都唔好覆啦

我愛阿寶

Pishhhhh

我去call 人先

天狼絲

Byebye

應該未齊人

DJ寶

你冇事就好

佢地d產品好多都踩界, 因為有機會係成藥物品, 而唔係普通健康食品
應該要叫衛生處去了解一下

啱啊

阿寶愛我地

阿寶淨係愛你

耶和華咩

咁你愛邊個

除咗我

我地都有神嘅樣式，因為神創造我地出嚟

點會呀户絲

等埋佢哋上水

我愛連仔

所以我懂得愛

太早開po

户妖

你係咪驚畀人哋禁言

連仔

thx bro

中國地區係日本自古以來不可分割的一部分

Shhhhhhh

口交部發言人

家寶不愛我 難道我毫無骨氣張開這耳朵

推

哩個post都冇嘢睇

中國命力

聽清楚

有我睇

你想睇乜嘢呀

好啦好啦

估唔到係你開post

冇人開呀嘛

聽家寶親口說 你別做夢 得到好結果

麻煩曬

Uushhh

Push

推推推

今日輪到我開

九個正皮

上到一次熱門賺到既嬲, 等於推足一日都上唔到熱門既嬲

全力谷呀

出力推多幾下,call哂全世界

Tvb任務不嬲難推

開始認到連登TVB戰線啲人名

九個正皮好多啦，我尋日推自己個POST推咗個幾兩個鐘先有

好攰

我要丁圖！

Xxx點解冇人講

腦腦

早唞

樽紅花油呢

貓圖得唔得

畀個你啦

覆咗了

未見佢上水

感謝大爺

P牌

民間TVB團隊出咗新任無人講？
TVB戰士已成condom！全部同我入黎！

新總理，請多多支持！

Hi

前總理

冇事就好

寶寶

推呀

當時巴

有咩

上呀

應該未睇

我

主動好重要，唔應該下下係熱門見到先做任務

民族自強

香港獨立

香港獨立！

個page留唔到言既

腦腦姐

上到熱門, 但比較後位置

我播似古典嘅音樂

岩岩出晒去

pepe弟

agree

尋日我上熱開包尾

繼續

今日應該難啲因為旺角優先

我都要搵下先

呢啲po又唔見五覺

係啊

五毛去緊旺角post放負

最後都係上到top 10

户哥 同 庫哥

唉

人哋好早嚟咗喇

幫推都好

寶家屎威力

佢地有蒲頭呀，唔知去咗邊呢

軍

我就播下Bach 頂住先

我最鍾意同佢哋傾計㗎喇

做左
辛苦手足！

有用文先咁樣咋嘛

胡編

Hello

done

多謝巴打

雖然咁攰都做

寶家軍

咁點我comment唔到？

屈人做大台

Hello 巴打

唔係古典音樂，但係希望你地鐘意

忠實fans

平安就好

近排係咁聽佢

搞咩？

巴打，又見啦

無大台但可以有小隊

重建戰線

啱啱先返到屋企

我都係咁，應該20分鐘前鎖咗留言

Block人?

我播下其他嘢

屠寶小隊

唔係，我連第一個留言都留唔到

唯有派嬲

嬲埋個icon同cover photo喔!

Ok

王菲

溫家寶宜家有幾多正評

大家都係

抵制完TVB然後做twitter

chill 下

24

點解好似熱門搵唔到個po

應該係facebook問題, 我去其他page都留唔到言

因為響底

下

P

push

吹水式推po失敗

已追縱樓豬

冇出街就tvb戰線

有出街都要

坐地下啦

一時時

如果吹水吹得太過份，冇人夠膽入嚟傾計㗎喇

咪搞我

我偶然先出㗎咋

你要由尾睇上黎

咁多年都抄鳩bjork

推啊推

攰撚死我了

一齊做任

tw今日比想像中多人

黑白片搞到我諗番起一代經典，瑪麗蓮夢露

早啲瞓啦

Tvb既都係咁

玩埋Twitter呀

仲有Reddit

唔係嘅

我嗰美國網民文成日上top10

除非果晚有咩忽然既熱潮啦
例如: OK後數事件、OK唔賣水事件

由熱門尾上到熱門中，加油加油

繼續

同埋今日比想像中多人做任

死仆街

熱開廿九

係尋日太少

今日都唔多, 兩個鐘得200幾, 不過今日好多人出咗街, 可以理解

比尋日好

三十正皮

PUSH

三十一

唉辛若了

寶家軍唔見曬

頭馬你好

係咪因為你唔播歌

今日播下梅姐

關事咩

我地係屠寶小隊

紅豆

有5毛先咁講啦

taobao squad

噴水

beyond

淘寶小隊

達明

密集式轟炸

有蒲頭就得

問問題啫

問兩句之嘛

係囉

熱開十四

問吓都唔得

我淘你

廚師沙律

sosad

小櫻

可惜佢係藍絲

上到熱門第12

炸魚薯條

但洗地組po 就

好聽

王菲都護旗啦

咁我離少少題啦，唔熟小櫻

我哋都係關心吓佢啫

張家輝

呢啲補充劑，信一成好啦。

依首歌佢唱得幾好

話說今晚cctvb新聞拎住光復香港時代革命嘅人係支持港獨

返唔到轉頭

一齊做任啦

所以要做任

我做咗啦

大家呢

每次好嬲好嬲既時候搵廣告商出氣就岩

大家今日做咗未呀

一齊做

我pin 呢個可能幾好

我明明唔係幾鐘意sailor starligjt但首歌好上腦

今日已經推帖推到我傻

你地冇做錯到

city pop 魅力

做咗

早啲瞓

第一次見

早啲休息啦

香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

難得上到熱門又想推多幾下

Same style

見咩

支那命力

辛苦你

無錯

揀邊樣

如果其他手足肯生性我哋就唔洗咁辛苦

好似12年之後，呢個社會先咁快惡化到而家咁

推～繼續推

稍熊絲

呢一年直頭係加速腐化

家寶巴

推！

如果當年係曾俊華當選，或者而家我哋全部都係溫水裏面嘅青蛙

你想幫我按

遲來嘅oushhhhh

大家都明點解

竹內maria 個老公

日本pepe

我係中國人呀屌

曾蔭權時代真係最完美嘅溫水時代

港獨之母一鋪清袋

好chill

兩者都有份

有一個負皮

Oushhhhh

bread & Butter

來吧

大家揀首chill 到爆嘅音樂畀魏晉巴聽

氹佢瞓覺

曾蔭權時代真係冇聽過港獨

我揀

你覺得夠唔夠chill

懵絲呢

689黑暗兵法

嬲嬲加罷買

CCTVB幫手宣揚香港獨立

我從來未見過一個人可以將個穿好細窿嘅鑊， 為咗修理而整個窿更加大，最後搞到成個鑊都唔使用，然後再叫人買過第二個

多謝胡編

昭和時代嘅音樂係好好j㗎

反動電視台

胡編去譴責佢哋

個feel 好輕鬆，個名好blue, 我之前聽都估唔到首歌會咁chill

昭和時代

影帝真係乜都識㗎喎
果然係大台

大佬個post都未上到熱門

最勁嘅地方係689同777都係咁先好嘢

洗地組唔係上咗去咩

Sor我錯，個post而家都熱門埋

唔敢當唔敢當

你仲犀利啲喇

簡直係日本通

有負評喇

黐孖筋

一手嘅好牌完全打爛曬

明明只要畀少少希望畀班香港人，大家就會繼續做港豬

係都要玩加速主義嘅

你樣樣都通喎影帝

好嘢

你推薦嘅

叮噹

我classic果方面無你咁勁啦
救世巴同猜猜ching 都係
野比巴都係

不如你推薦下自己啲心水歌

入返嚟就見到你哋啲深情對話

置頂熱門

我最近都好熱氣

chill 到

不過猜Ching 同野比Ching 好少播歌

dj 伐都好勁

好多花生食

DJ伐係撚毛大師添

大火龍

根本乜都唔洗搞，照行返之前嗰套就可以完勝，總加速師真係唔係浪得虛名

係啊

不過有時佢太敏感

多謝習生

的確係，不過亦都係佢嘅特性

佢哋似緊火龍

呢啲嘢就世界第一

就快變出火龍啦

打少啲j

miss咗回覆sorry多謝你呀家寶

諗住學老毛呀嘛

家寶揀呢首歌, 係咪有返咁上下年紀

唔係咁易架

點呀出火龍

我播呢首囉

幾鍾意何韻詩同周國賢

佢仲諗住照抄1984同美麗新世界添

周爸

播下

迴避問題

咁都算深情

how about this

多謝林生

鄭生先係

不過我都幾鍾意kay

之後變冇火龍

永遠懷念曾經嘅謝安琪

舊時都係因為佢而關心社會

我要播腎仔
雪國可以apply落香港度

最後就變小火龍

做乜

佢首雞蛋與羔羊幾好聽，純音樂仲好聽，sad好多的

林憶蓮

唔知鄭生點睇呢

SLS

話抄就抄咩

猜猜絲

山林道都係

sorry

林憶蓮近幾年嘅碟完全係art piece

唔好叫你個女過嚟收我皮呀

皇帝鍾意吖嘛

中二病咩

屌叫佢讀下Great Expectations 先啦, 學下咩叫愛同憐憫同忠誠先啦

真心林憶蓮好有魅力

碌多陣電話瞓啦

我諗到點解鍾意雞蛋與羔羊，我鍾意嗰種悲壯 畫面要好睇，歌都要煽情

人哋喺文革之中學習㗎

你鍾意啦

又係咁啱喺14年出

真係好夾呀

可能呢首都係同期，所以都有差唔多嘅feel

林憶蓮d冷門歌好artistic

以前好鐘意呢首,怨婦味重過熱狗

習總

早d瞓啦腦腦姐

清華校友

全盛時期既kay真係出產好多「時事」歌

但上咗我是歌手後就覺得多咗陣支味

咩叫怨婦味重過熱狗呀

咁笑人哋

搞到我噴水呀

歌神都係啦

好早㗎啦，平時呢個時間先係夜晚嘅開始

夜生活

書名 龍的變化

周老闆時代

而家就喺度講女人嘅情感

反送中無咗kay, 聽住翻版kay先

原來個po係你開

呢一年後對香港偽人徹底死心

呢個城市不嬲都係咁㗎啦

Genre: Documentary

聽小明

老蘭同諾士佛臺

係咪bbc㗎

netflix

呢度係Ching祠堂呀

都睇

小學雞邊識咁多嘢

留名

Admin安好嗎

呢位Ching有聽開㗎喎

真呀，係香港遊行真係

不過成日係好天囉

ching 松觀

我以為你會播呢一首

好似同赤裸上身嘅人打籃球咁

三Ching而家唔齊腳呀

我依家先知你講緊乜我見識少

我以為大家都有聽過㗎噃

人哋嗰個港台最差dj 因為呢個節目而不斷開新po

咁頂癮

三人咪玩鬥地主囉

呢個節目真係好聽啩

我講個節目

頭先聽咗一陣都覺得幾頂癮

而家冇原班人馬喎

聽重溫啦

可惜可惜真心幾好喎

所以影視台嗰邊港台po 多過商台po

值得討論呀

各位，我又要訓啦，早抖啦, 聽晚見

送上一首歌，之前播過嘅

而家好似連商台嘅post都冇咗喇

但係RTHK而家仲存在

以為連登廣告

做咩啊

庫仔

Byebye,聽晚感情台見

又想將自己的花生建立於別人的痛苦之上

真相

白絲

唔好妖魔化同污名化我

Byebye壞腦絲

庫仔點睇

深夜bossa nova 時間

黨安法啊

推土機

機場

場地

地產霸權

權力遊戲

戲曲藝術

術語

語言藝術

術士

士大夫

夫婦

香港人嘅罷賣，遠比強國人抵制日本貨美國貨成功。

婦產科

仲有韓國

科學研究

五四運動比較成功

究天人之際 通古今之變 成一家之言

而家啲中國人冇嚟骨氣

777：教育嘅失敗可摧毀國家。
五四運動嘅強國學生，一定因為教育失敗而上街暴動，與21條無關。

奴隸

言論自由

我諗佢係北洋政府官員嘅話，應該晨早死咗

由此可見

見面禮

唔止廣告，旗下偽人所有代言產品都全面罷買罷用。

禮義廉恥

恥辱

辱罵

罵是愛

愛是永恆

恆春古城

城市大學

Sam Sam

早唞 腦腦

撳落去先發現

戶絲 你咁熟嘅

Me係妖，大佬庫都無啦啦po咗個gif出嚟啦

何解

你 何以始終不說話

咁夜都喺度

成日咁夜

做乜mon po

大佬都笑了

快手

户妖哭了

儘管講出不快吧

e神呀

請教戶妖

放過我

别怪他

男人唔脫得毛嘅咩

算啦

細個覺得花師奶好煩膠，好想打扁佢

不過我們這一家真係好貼地

佢同我哋嘅謝安琪一樣都係回憶

冇問題

雞蛋與羔羊

山林道

仲有家明

仲有囍帖街

大家幫小弟睇下

簡單而言，大家應該講：

黨安法、CCP Security Law 或者 Communist Security Law

唔係：

國安法同National Security Law

但點解我哋要咁講

1.化繁為簡，擴大文宣效果

基本上，我哋要不扮高深同清晰表達我哋嘅要旨

將複雜抽象嘅事，用精準易明嘅方法去表達，就連草根師奶都明白黨安法嘅可怕之處

例如

好似「修訂逃犯條例」咁，如果我哋照用呢個字眼，就算我哋點文宣好，有幾多資源去打輿論戰，普羅大眾都唔會有今次咁大迴響

因為呢個字眼聽起上嚟好似冇乜嘢，只不過要修訂一條法例啫

但係我哋用咗「送中」去解釋呢個法例，直接將一個看似複雜抽象嘅法例，指出可以將香港人送上中國去審訊，而且有銅鑼灣書店事件嘅先例，令到大家都知道今次有幾嚴重， 而出現咁巨型嘅反送中運動

所以我哋要用「黨安法」去令大家都知道呢個法條係只要中共覺得係危害佢哋嘅安全，就會執法

大家可能成為下一個劉曉波、李旺陽、趙連海

2. 揭穿官方嘅謊言

雖然根據中大民調，64%受訪者反對中央繞過立法會立法，24.3%表示支持。

但係有52.3%受訪者同意港府有責任防範、制止和懲治危害國安的行為和活動，20.2%表示不同意。

啫係話市民原則上支持為黨國安全立法，但唔希望中共繞過香港立法。

所以真係有人因為黨安法，而退而其次寧願立23條，但23條都係仆街惡法

又應驗咗魯迅嘅開窗論

所以我哋要做嘅係揭穿中共嘅謊言

如果仲用「國安法」， 港豬可能以為保護市民安全同防止啲恐怖份子啫，例如拉登同ISIS ，去搞到社會唔穩定，而且冇得賺錢

所以我哋要用黨安法呢個字眼去凸顯中共可以用呢個惡法捉任何人，只要佢覺得需要

總之，宜家開始我希望大家都用黨安法

無論kol 、傳媒、YouTuber 都要用黨安法

係：

黨安法

黨安法

黨安法

CCP Security Law

CCP Security Law

CCP Security Law

大家覺得有啲咩要改同加入去

最好的時刻
嗰陣有好多聽開嘅歌

姿色份子

冇人睇我篇文

1, 2 較大啲同bold?

睇得慢sorly

仲有啲咩要改

只有一個人睇

我覺得冇乜，係好多逗號，但唔影響閱讀

而家冇乜人先問意見

version 2

簡單而言，大家應該講：

黨安法、CCP Security Law 或者 Communist Security Law

唔係：

國安法同National Security Law

但點解我哋要咁講

1.化繁為簡，擴大文宣效果

基本上，我哋要不扮高深同清晰表達我哋嘅要旨

將複雜抽象嘅事，用精準易明嘅方法去表達，就連草根師奶都明白黨安法嘅可怕之處

例如

好似「修訂逃犯條例」咁，如果我哋照用呢個字眼，就算我哋點文宣好，有幾多資源去打輿論戰，普羅大眾都唔會有今次咁大迴響

因為呢個字眼聽起上嚟好似冇乜嘢，只不過要修訂一條法例啫

但係我哋用咗「送中」去解釋呢個法例，直接將一個看似複雜抽象嘅法例，指出可以將香港人送上中國去審訊，而且有銅鑼灣書店事件嘅先例，令到大家都知道今次有幾嚴重， 而出現咁巨型嘅反送中運動

所以我哋要用「黨安法」去令大家都知道呢個法條係只要中共覺得係危害佢哋嘅安全，就會執法

大家可能成為下一個劉曉波、李旺陽、趙連海

2. 揭穿中共謊言

雖然根據中大民調，64%受訪者反對中央繞過立法會立法，24.3%表示支持。

但係有52.3%受訪者同意港府有責任防範、制止和懲治危害國安的行為和活動，20.2%表示不同意。

啫係話市民原則上支持為黨國安全立法，但唔希望中共繞過香港立法。

所以真係有人因為黨安法，而退而其次寧願立23條，但23條都係仆街惡法

又應驗咗魯迅嘅開窗論

所以我哋要做嘅係揭穿中共嘅謊言

如果仲用「國安法」， 港豬可能以為保護市民安全同防止啲恐怖份子啫，例如拉登同ISIS ，去搞到社會唔穩定，而且冇得賺錢

所以我哋要用黨安法呢個字眼去凸顯中共可以用呢個惡法捉任何人，只要佢覺得需要

總之，宜家開始我希望大家都用黨安法

無論kol 、傳媒、YouTuber 都要用黨安法

係：

黨安法

黨安法

黨安法

CCP Security Law

CCP Security Law

CCP Security Law

啱啱先寫完

要等朝早先有人

使唔使炸佢哋機

黨安法
黨安法
黨安法

去啦小智，洗版

粗體+underline +較大標題會唔會好啲？
想突出「送中」所以都粗體埋

簡單而言，大家應該講：

黨安法、CCP Security Law 或者 Communist Security Law

唔係：

國安法同National Security Law

但點解我哋要咁講

1.化繁為簡，擴大文宣效果

基本上，我哋要不扮高深同清晰表達我哋嘅要旨

將複雜抽象嘅事，用精準易明嘅方法去表達，就連草根師奶都明白黨安法嘅可怕之處

例如

好似「修訂逃犯條例」咁，如果我哋照用呢個字眼，就算我哋點文宣好，有幾多資源去打輿論戰，普羅大眾都唔會有今次咁大迴響

因為呢個字眼聽起上嚟好似冇乜嘢，只不過要修訂一條法例啫

但係我哋用咗「送中」去解釋呢個法例，直接將一個看似複雜抽象嘅法例，指出可以將香港人送上中國去審訊，而且有銅鑼灣書店事件嘅先例，令到大家都知道今次有幾嚴重， 而出現咁巨型嘅反送中運動

所以我哋要用「黨安法」去令大家都知道呢個法條係只要中共覺得係危害佢哋嘅安全，就會執法

大家可能成為下一個劉曉波、李旺陽、趙連海

2. 揭穿官方嘅謊言

雖然根據中大民調，64%受訪者反對中央繞過立法會立法，24.3%表示支持。

但係有52.3%受訪者同意港府有責任防範、制止和懲治危害國安的行為和活動，20.2%表示不同意。

啫係話市民原則上支持為黨國安全立法，但唔希望中共繞過香港立法。

所以真係有人因為黨安法，而退而其次寧願立23條，但23條都係仆街惡法

又應驗咗魯迅嘅開窗論

「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。」

所以我哋要做嘅係揭穿中共嘅謊言

如果仲用「國安法」， 港豬可能以為保護市民安全同防止啲恐怖份子啫，例如拉登同ISIS ，去搞到社會唔穩定，而且冇得賺錢

所以我哋要用黨安法呢個字眼去凸顯中共可以用呢個惡法捉任何人，只要佢覺得需要

總之，宜家開始我希望大家都用黨安法

無論kol 、傳媒、YouTuber 都要用黨安法

ching

有冇啲咩要改先

人渣

原來標題用紅色仲好

用金色定紅色好啲

黨安法、CCP Security Law 或者 Communist Security Law

呢句可以bold/整大d個font

仲有 1. 同 2.

紅色？

全部都紅色？

標題另外一種色？

一個黃一個紅

幫自己推po呀

點解唔兩個gold 唔使同ccp撞

一定沉

好似阿伐咁

Version 3 今次加埋毛語錄

簡單而言，大家應該講：

黨安法、CCP Security Law 或者 Communist Security Law

唔係：

國安法同National Security Law

但點解我哋要咁講

1.化繁為簡，擴大文宣效果

基本上，我哋要不扮高深同清晰表達我哋嘅要旨

將複雜抽象嘅事，用精準易明嘅方法去表達，就連草根師奶都明白黨安法嘅可怕之處

例如

好似「修訂逃犯條例」咁，如果我哋照用呢個字眼，就算我哋點文宣好，有幾多資源去打輿論戰，普羅大眾都唔會有今次咁大迴響

因為呢個字眼聽起上嚟好似冇乜嘢，只不過要修訂一條法例啫

但係我哋用咗「送中」去解釋呢個法例，直接將一個看似複雜抽象嘅法例，指出可以將香港人送上中國去審訊，而且有銅鑼灣書店事件嘅先例，令到大家都知道今次有幾嚴重， 而出現咁巨型嘅反送中運動

所以我哋要用「黨安法」去令大家都知道呢個法條係只要中共覺得係危害佢哋嘅安全，就會執法

大家可能成為下一個劉曉波、李旺陽、趙連海

2. 揭穿官方嘅謊言

雖然根據中大民調，64%受訪者反對中央繞過立法會立法，24.3%表示支持。

但係有52.3%受訪者同意港府有責任防範、制止和懲治危害國安的行為和活動，20.2%表示不同意。

啫係話市民原則上支持為黨國安全立法，但唔希望中共繞過香港立法。

所以真係有人因為黨安法，而退而其次寧願立23條，但23條都係仆街惡法

又應驗咗魯迅嘅開窗論

所以我哋要做嘅係揭穿中共嘅謊言

如果仲用「國安法」， 港豬可能以為保護市民安全同防止啲恐怖份子啫，例如拉登同ISIS ，去搞到社會唔穩定，而且冇得賺錢

所以我哋要用黨安法呢個字眼去凸顯中共可以用呢個惡法捉任何人，只要佢覺得需要

總之，宜家開始我希望大家都用黨安法

無論kol 、傳媒、YouTuber 都要用黨安法

記得係：

黨安法

黨安法

黨安法

CCP Security Law

CCP Security Law

CCP Security Law

正如毛澤東所講：「其實政治也沒有那麼複雜，也是一句話--把擁護我們的人搞得多多的，把反對我們的人搞得少少的。」

「所謂宣傳，就是要讓大家都認為咱們好，別人不好。」

有覆佢啊

佢唔show

佢又被禁言呀？

下

唔係啊

冇上水？

做乜成日笑人

好似係

收膠啦

近排啲人唔應機，希望冇事

派膠俾大佬

佢要收了

內文「黨安法」都bold?
好似送中咁
較唔較大啲好？

定轉色好啲

大膽

係咪唔多上連登

佢走咗

轉咩色好？

可能係

淺綠？

將開心建立於別人可能失蹤嘅悲劇喎

無法顯示

成日搞爛gag

定同黨安法一樣係紅？

我鳩噏㗎咋，唔使理我

理下先

淺綠

係良善巴先得

上次庫仔七彩鮮豔，結果冇人睇

整靚啲吸引更多有心人

hi

頂，但佢啲po成日出咗冇耐就上熱門喎，明明冇乜人入去

因為係庫仔

可惜佢係p牌

要考試

Bye

多人睇吖嘛

參考吓良善巴格式
標題好eye catching 字體大 好清楚

bye

參考下先

好難學啊

唔bye

hi 囉

我要瞓了

各位早唞

好
仲未瞓

Bye bye

慢慢嚟

再推

勁推

呀

Hi 户絲

做妖得唔得

竟然唔想做人去做妖

睇怕要搵彼彼大師為你作下法祈下福啦

彼彼大師唔係已經還俗啦咩

國家面前無命力

留唔到言嘅
我用手機版

彼彼一直係大家嘅心裡面

學生會

可能facebook又有問題

涅槃

點解啲人覺得立多啲法就會天下太平

會員服務

中國人嘅奴隸心態

嗰嗰支那人都話有睇魯迅嘅文學，但係就唔知同實賤魯迅嘅思想

睇完之後照做呀嘛

睇完阿q正傳，最後自己都係做番阿q

本人愛國愛黨堅拒購買小日本商品

屌

阿q啱佢地多d

p

成日用精神勝利法

精神力強到破壞世界

成班以為自己姓趙嘅奴隸

推比屋企人睇

務實態度

度身訂做

做生意

意大利

利比亞

亞洲電視

視網膜

膜蛤文化

化繁為簡

簡體中文

文言文

文化大革命

命中率

率先

先後

後尾

尾端

端午節

節瓜

瓜田李下

【TVB廣告商】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之

【TVB廣告商】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

是日電台
[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

612 黑衣為記 全城集氣

保健產品公司最仆街，係咁呃阿婆阿伯

置頂任務(最後更新15 Jun 1100)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事
出帖頻率：

家寶推一下

日本命力出新po 連登巴絲要推po

let's go.
仲響TVB賣廣告真心on9

wa, 上一上先發現得返咁少人ge
歸位啦各位
容易過你響連燈同5毛嗌交

因為中國命力成日出新post

置頂任務(最後更新20 Jun 2220)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)

【恥笑任務】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】沐印 (18 Jun)
此Page已死，R.A.P.

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】亮眼噴霧？睇得TVB多壞眼就真 - SDTL (16 Jun)

【維穩金主】我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水
(Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

幫手睇下

Facebook作為香港主流社交網站，其實我哋唔可以忽略呢一個重要平台

而截至 2019 年 1 月，香港約有 580 萬名活躍社交平台用戶，佔整體人口 (746萬) 的 78%。

所以將要將文宣日常化先可以將效果變大

而且無論本土或國際戰線都係一個非常簡單嘅文宣方式，同埋你就算幾懶都好，你都一定有一個Facebook account

事前準備工夫:
1. 防起底，更改個人account私隱設定為非公開。 特別係圖片。

具體點set自己逐項㩒入去研究。

2. 斷開Facebook 電話同多餘email連繫，防追蹤。

3. 同連登一樣唔好係網上煽動違犯野，Popo會搵到你。 轉載 is welcome。

如果你怕被人用Facebook post 篤灰，你都可以開多一個account

本士：

A.黃絲

Facebook其實係和理非聚集地，係一個可以好好做文宣嘅地方

好簡單 但喺成效大

步驟/注意事項：

1.搵啲出名嘅page或者KOL

例如：立場 蘋果 獨媒 金水 大J 民安 天佑 等等

或者中立同扮黄page
例如 明報 信報 01 經濟 Now 有線等

總之要全方位無死角

2.搵個新嘅post
例如咁

越新嘅post效果越好

3.留言擺文宣圖，然後自己like 自己

例如

4.見到同路人擺文宣 記得要like返

好重要 因為得你一個自己like自己
曝光率好低

所以見到手足擺文宣圖記得要like

5.穩軍心

遇到勇武手足裝修影片時去留言：黑警自導自演 一定喺臥底！ 黑警辛苦曬啦等等

因為fb嘅和理非好相信大部分勇武行動都喺狗做嘅

只要依個風向延續不斷 再加插啲解釋點解要裝修嘅文宣
例如

我地唔會點失民意

效果：
1.和理非遊行同行動人數大增

2.互相團結不分化

B.藍絲

1.打破同温層

拯救藍絲！正式進入：「Facebook連儂牆計劃」

2. Report

得閒就去report人哋， 總之搞到佢哋似點新聞咁樣死不翻生
例如以下立場報過嘅page

不過仲有好多嘅，總之大家見到就即刻report仇恨言論
同埋

3.分化對家

既然人哋都不斷分化我哋， 點解我哋唔去分化人哋呢？

我哋可以順便開多個account去扮藍絲，分化對家同帶風向，搞到佢哋都要捉鬼

可以參考以下post：
1.[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

2.[文宣] 手足們係時候分化班狗同冇腦藍絲

3. [香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

4.［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

記得要用埋我哋嘅長輩圖去分化同反攻啊

總結.
所以如果大家懶嘅話或者唔想開其他平台嘅account嘅話，請大家盡做Facebook 文宣

今晚開po?

應該

有冇嘢要改先

我覺得冇

咁去洗地組po諗名

是日電台

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

香城Online 被忽略嘅戰線—Facebook

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

是日電台

所有黃店即換上《紅》文宣

Pishhh

是日電台

[至少41名手足上庭！] 7月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

總理點解翻舊post？